皇巴拜時代結束，而家係曼巴利時代

獌>>>鍠
猁>>>拜

不服來辯

巴黎

阿仙奴收割期wo

04開始收割到而家啦

你當熱刺死？
按兵不動 有晒默契係到

未來球隊，等到雲加退休都未成熟

屌你老母 我皇萬歲

鏝勁到on9 wo ching

呢隊賤種最叻就係金錢足球

屌你隻死車狗唔係金錢足球？

清我疤架喎

你老母真係好煩,晚晚都要幾獲

agger路弱智